[拋磚引玉]一人一個唔敢同其他人講既癖好

本身做設計 琴日畫左多啦a夢個噹噹
之後用3Dprinter print出黎俾女朋友cosplay多啦A夢
點知俾佢話我變態 好唔開心

我係一個有自信既毒男

毒有咩得罪你地

我都係毒啊

鐘意奶西

奶西好小事姐

會食鼻屎同頭皮 聞袋底

做多無益啊手足